{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69332&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평라라키즈풀빌라"
    },
    "text": "ララキッズプールヴィラは、子供たちと一緒に楽しい時間を過ごせる場所です。 客室ごとに個別プールと子供たちが遊べるジャングルジムがあります。 遊んだ後は客室でバーベキューを楽しむことができます。 また、屋外プールやキッズカフェで子供たちが遊ぶ姿を見ることができます。 周辺には南怡島や常緑樹遊園地、緑樹渓谷があり、観光にも最適です。 お湯を追加する場合は事前予約が必須です。 オンライン決済の際は基準人数のみ決済され、追加人数費用とバーベキュー費用、温水費用は当日現地にて決済する必要があります。 入室時間は5時で、退室時間は22時です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 客室には個別プールがあり、ぬるま湯の利用は50,000ウォン、温水の利用は70,000ウォンです。 服装はラッシュガードや水着を着て、救命胴衣はレンタル可能です。 バーベキュー施設は個別バーベキューと電気グリルがあります。 確認事項では、最大人数を超えることや保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可能であり、ペットの出入りは禁止されます。 また、火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ララキッズプールヴィラはどんな場所ですか？",
            "answer": "ララキッズプールヴィラは、子供たちと一緒に楽しい時間を過ごせる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室ごとに個別プールと子供たちが遊べるジャングルジムがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "遊んだ後は客室でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南怡島や常緑樹遊園地、緑樹渓谷があり、観光にも最適です。"
        },
        {
            "question": "お湯を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "お湯を追加する場合は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "オンライン決済の際に決済されるのは何ですか？",
            "answer": "オンライン決済の際は基準人数のみ決済され、追加人数費用とバーベキュー費用、温水費用は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能ですが、ピックアップはできません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯や温水の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用は50,000ウォン、温水の利用は70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの服装はどうすれば良いですか？",
            "answer": "服装はラッシュガードや水着を着て、救命胴衣はレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別バーベキューと電気グリルがあります。"
        },
        {
            "question": "利用条件には何がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えることや保護者同伴なしの未成年者のご利用は不可能であり、ペットの出入りは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用やゴミ処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用やゴミ処理にも注意する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 485
    }
}